[
        {
            "questionText": "Какое рабочее давление (в пределах нормы) должно быть в пневмосистеме трактора \"Беларус-3022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "0,1 - 0,5 МПа (1-5 кг/см2).",
                "0,5 - 0,8 МПа (5-8 кг/см2).",
                "1,3 - 1,5 МПа (13-15 кг/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каково номинальное напряжение системы пуска трактора \"Беларус-2022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "12 В.",
                "24 В.",
                "36 В."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Нужно ли выключать выключатель \"массы\" при выполнении на тракторе ремонтных работ, связанных с применением сварки?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Да.",
                "Нет.",
                "По усмотрению тракториста-машиниста."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое масло рекомендуется применять для дизеля Д-260.2 трактора \"Беларус-1523\" при температуре воздуха от +5℃ до +50℃?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "М-10ДМ.",
                "М-43-12Г.",
                "М-8ДМ."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая может быть неисправность, если муфта сцепления трактора \"Беларус-1523\" пробуксовывает?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 5,
            "answers": [
                "Отсутствие зазора между подшипником отводки и отжимными рычагами.",
                "Замасливание накладок ведомых дисков.",
                "Изношены диски сцепления.",
                "Усадка нажимных пружин.",
                "Все перечисленные неисправности."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой зазор нужно установить между поршнем и толкателем главного цилиндра (для работы в режиме реверса) при регулировке сцепления трактора \"Беларус-3022ДВ\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "1-2 мм.",
                "2-3 мм.",
                "3-4 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-3022ДВ\" нужно смазать втулки оси качания передних тяг переднего навесного устройства?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое рулевое управление установлено у трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Гидрообъемное с насосом-дозатором и двумя цилиндрами.",
                "Гидрообъемное с двумя насосами-дозаторами и двумя дифференциальными цилиндрами."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая система переключения передач у трактора \"Беларус-3022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Синхронизированными методами.",
                "Электронно-гидравлическая с самодиагностикой."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая грузоподъёмность заднего навесного устройства на оси подвеса трактора \"Беларус-3022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "5000 кг.",
                "6500 кг.",
                "10000 кг."
            ]
        }
    ]
    